iOS 仲有無app可以download YouTube audio offline聽？

之前用開個個好似比人ban左，download左好幾個都無

Lm

片得唔得
片就workflow

試下先，google好似ban晒呢類app

telegram bot

個addon個咩名？search唔到

Same
但係太長就唔得

iPlay

App store Document 6 用佢個內置瀏覽器上youtube 轉mp3網(自己google), 打你個youtube網址入去再download, 用佢個內置player聽就ok, 永遠唔會ban

另外呢個方法可以down片

Desktop down完入落去算啦

dl 片就有
但仲要咁多要永轉埋audio 就無

Rocket roku